【全民練歌】 《願榮光歸香港》 隨時隨地合唱回血

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

anthem. Rousing, reverential, sometimes even revolutionary, an anthem is a song that represents the ideals of a group of people

music & lyrics by: t dgx yhl
arrangement: t bp clk

歌詞:

A1
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

A2
何以 這恐懼 抹不走
何以 讓勇士 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香江

B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹來 號 角 聲
"悍自由 來齊集這裡 來沉著應對
勇氣 智慧 也 永不滅"

A3
黎明來到 這一日 霧已除
同行兒女 讓正義 獲勝利
祈求 民主 與自由 萬世的 不朽
我願 榮光 歸 香港

簡要:
A1 土地上既人流淚 情怒 為公義 拒絕再沉默
A2 熟悉既恐懼 但大家選擇再不退縮 為左自由光輝既家
B 縱使黑暗既時刻會降臨 但香港人有既係勇氣同智慧 會撐得過
A3 光復香港 時代革命 民主自由永不朽

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

練歌

要唱得大聲過美國國歌！

幫推

推啊 旋律入哂腦好易記

721 811

易唱過美國國歌一千倍

push

推國歌

奏國歌

【全民練歌】 《願榮光歸香港》 隨時隨地合唱回血

升國旗

唱國歌

旋律好莊嚴

歌詞我建議

A3
黎明來到 見旭日 伴國旗
同行兒女 讓正義 獲勝利
祈求 民主 與自由 萬世的 不朽
我願 榮光 歸 香港

Push

我覺得樓主呢個version嘅歌詞可以firm得

我睇左原post 嘅最終版本改好曬

推唔到但真心好正！多謝一齊唱！！

練好首歌隨時唱

有冇人組合唱團上戰場唱
我join

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

有冇巴絲肯唱 ，我可以剪埋片擺上YouTube

我想現場大合唱

國歌

成首聖詩咁
可唔可以熱血小小

睇多次歌詞

驚到時一齊唱會喊到傻

個key 好高
好好聽呀
好史詩式

多謝巴打
搵靚聲巴絲打唱demo

好好聽

希望樓主唔好介意我對歌詞有以下建議

誰盼 這土地 沒花開
圍困 在鐵幕 內盼待
明珠 正陸沉 像晚星 灰暗
我願為 光輝 一戰

旗幟 正飄蘯 在風中
民眾 未畏懼 從未退後
儘管 血在流 唯邁進聲 響透
我願為 光輝 一戰

讓炮火 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 那遠處 飄來號角聲
悍自由 來齊集這裡 來全力對壘
勇氣 智慧 永遠不滅

黎明來到 聖光復照大地
同行兒女 為世代成就革命
和平 民主 與自由 盛世昌榮
我願榮光歸家國

第一段係同樓主本身諗既一樣
呢遍土地正在陸沉，香港人需要挺身為光輝一戰
鐵幕形象化香港人既恐懼，同自由世界形成對比
明珠表示香港呢一顆東方之珠

第二段 香港人準備作戰

第三段 建議用炮火取代晚星同紫荊
晚星墜落有d怪
而紫荊就係中共賜俾香港，個人覺得代表唔到香港
同埋炮火俾人感覺真係戰鬥緊

第四段 希望呼應光復香港，時代革命
盛世昌榮個榮字同個命字押韻
家國係講緊香港國 因為香港真係好唔岩音

希望樓主認真考慮採納光復香港，時代革命果段

拒默沉好怪

好激昂聽到喊

練住先

瞓唔着所以寫左英文歌詞
唔知啱唔啱用

For all of our tears on our land
For all of our wrath of our men
We fight we hold tight with our voice aroused
May the lord grant is freedom

For all of our fear that lingers
For all of the steps we’ve made so far
Defy all the odds and when the march echoes
Freedom shall shine upon us

When the stars no longer guide our path
At the stake there will be courage from within
Persevere! For we are as one, with poise and be brave
Forever may the fire burn strong

Vanquish the dark as the sun breaks the dawn
Amidst the just and the right we triumph
With everlasting freedom and democracy
The glory shall save Hong Kong

May the lord grant us freedom 先啱

香江 唔啱音

Lm

又大合唱

因為真係要大合唱
但係係為咗國家而合唱

如果係brass band奏出嚟就會熱血好多

建議 的 改做 都，融入粵語語法，而且避免連續兩個入聲 (的不)，語氣更為舒張。
A3
黎明來到 見旭日 伴國旗
同行兒女 讓正義 獲勝利
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸 香港

係bor !!!
唔該

有咩更新可以黎原POst貼

英文版都需要

肅立

有冇band 友巴打可以砌個個Instrumental 出嚟
識人想錄

終於有國歌

屌我宣佈呢隻係香港國歌!!!!
聽到好熱血好想喊
求全城一齊大聲唱

美國國歌係用嚟畀人show off用，係meant to be 難唱的

背熟先

奏國歌！！！

想聽人唱

盼自由 歸於 這裡

香港國歌

係咪最終版？留言仲見到有人想改
睇樓主頭，改黎改去沒完沒了

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

我都跟咗最終版本改咗

唔知點解聽到眼濕濕

聽到眼濕濕

其實作為黃絲 [共產黨信唔過]真係3歲就識既常識黎
但就係太常識 好容易忽略左呢個point

呢張文宣好簡單 message得一個
就係透過强調對共產黨既不信用
將中共塑造成全世界既敵人

中共既敵人有好多個
1. 黃絲
2. 所謂中立 其實只係顧及自身利益 點會信中共
3. 淺藍好多都唔信任中共 只係無腦崇拜權威 實例就係當年就大把人偷渡落黎
4. 全世界其他民主國家盟友

5.仲有個bonus
少數係大陸覺醒左既人 例如品葱上就有唔少
加上其他冇機會出聲既大陸人 （或者出左聲我地唔冇機會睇到）
佢地係日常生活遇到既不公義一定唔會少過我地
而黨媒又一定會大肆報導香港所有活動
只要每個鏡頭都充滿住反共訊息
就可以透過黨媒向中國輸出對中共既不信用！

黎緊831五周年
一人同我拎一張！！！！

如果大家想既
仲可以印貼紙印滿成個香港！

新po

推晒所有國歌post 洗版

好感動

For all of our tears on our land
For all of our wrath of our men
We fight we hold tight with our voice aroused
May the lord grant us freedom

For all of our fear that lingers
For all of the steps we’ve made so far
Defy all the odds and when the march echoes
Freedom shall shine upon us

When the stars no longer guide our path
At the stake there will be courage from within
Persevere! For we are as one, with poise and be brave
Forever may the fire burn strong

Vanquish the dark as the sun breaks the dawn
Amidst the just and the right we triumph
With everlasting freedom and democracy
The glory shall save Hong Kong

出去發夢一齊唱

唱！

屌你老母型撚到，不過我喊咗，原來為國歌而喊係咁原因

推呀

香港建國

捨我殘軀

P牌仔手動推

推到全世界都識唱

PUSH

推啊 跟到中間唔識唱
好好聽

推推

B
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹來 號 角 聲
悍自由 來齊集這裡 來沉著應對 勇氣 智慧 也 永 不滅"

呢度可以練多少少, 不過無bgm 只要領唱唱慢少少就好易跟

有歌了嗎？

有

練歌！！

強帖留名。首歌嘅旋律幾有feel同易入腦，可惜部份歌詞唔啱音，可以再細執。

練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！練歌！！

願榮光歸香港

831民陣 901機場 902-3三罷

陳浩天陳浩天

好正

記住傷痛
昂首闊步
邁向自由

自由自由自由自由自由自由自由自由自由自由自由自由自由自由自由